output LEDs
BLUE	GPIO2
RED	pico ????

touch "analog"
GPI_32	[INPUT, adc, touch]	TOUCH	(CS MICROSD)	(LyraT:touch TP4"SET")
GPI_33	[INPUT, adc, touch]	TOUCH	(LyraT:touch TP3"Play")

GPIO14  seems *much* better for touch "analog" input, move RGB_LED_STRIP_DATA_PIN?


GPIO00	strapping button

GPIO02	strapping [touch]	(rarely used as MORSE_OUTPUT_PIN	[BLUE onboard led?, add piezzo?])
	TODO: test as touch (led!)

GPIO05	strapping	????

GPIO12	[touch]		(MISO MICROSD)
       MORSE_OUTPUT_PIN	  ||	PERIPHERAL_POWER_SWITCH_PIN
       ((was: MORSE_TOUCH_INPUT_PIN (ESP32 touch sensor as morse input))


GPIO18	[SCK] ?

GPIO19	[MISO] ?

GPIO23	[MOSI] ?


GPI_32	[INPUT, adc, touch]	TOUCH	(CS MICROSD)	(LyraT:touch TP4"SET")

GPI_33	[INPUT, adc, touch]	TOUCH	(LyraT:touch TP3"Play")


GPI_34	[INPUT, adc]	MUSICBOX_TRIGGER_PIN, MORSE_GPIO_INPUT_PIN (needs hw pulldown)

GPI_35	[INPUT, adc]	BLUETOOTH_CHECK_ENABLE_PIN

GPIO36	[INPUT, adc]	BATTERY_LEVEL_CONTROL_PIN

GPIO37	[INPUT, adc]

GPIO38	[INPUT, adc]

GPIO39	[INPUT, adc]
